\documentclass[12pt,titlepage]{article}
%\usepackage{rsipacks}
\usepackage[numbers]{natbib}
%\input{preamble}
%\usepackage[german]{babel}
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{setspace}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}
\usepackage [utf8]{inputenc}
\usepackage[bulgarian]{babel}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{cite}


\onehalfspacing
\begin{document}
	
	
\title{Визуализация на паметта на процесите в Линукс}
\author{Василен Росенов Цветков\\Математическа гимназия "Д-р Петър Берон" гр. Варна,  $11^{ти}$ клас\\
	\date{}
	\vspace{0cm} Ментор: Явор Папазов\\}
\maketitle
\selectlanguage{bulgarian}

	
	
	
	%	\begin{center}\textbf{Summary}\end{center}
	
	
	\newpage
	{\centering \Large \textbf{Резюме}}\\\\
	Визуализация на паметта на процесите в Линукс е проект, имащ за цел да улесни своите потребители, които искат лесно да прочетат паметта на текущия процес и да й направят анализ. Използвайки този инструмент, потребителя може лесно да изследва различни грешки свързани с разпределението на паметта и да симулира софтуерни атаки, например препълване на буфера. До момента, алтернативни приложения позволяващи подобна функционалност са малко на брой, не предоставят потребителски графичен интерфейс, изискват висока техническа компетентност от страна на потребителя в процеса по отстраняване на грешки и познание за работа с команди от ниско ниво. Поради този факт, те са неизползваеми за начинаещия потребител, който няма нужните умения да симулира подобен клас атаки и да разбира тяхното действие. MemVis разрешава този проблем като предоставя графичен инструмент за визуализиране на паметта на избран от потребителя процес, който не зависи gdb или други подобни.
	

\end{document}